職安局竟然搵杜汶澤賣廣告

雖然個廣告拍到奇奇怪怪咁，但竟然搵反中藝人

可能請佢果條友係大快活fans呢？

唔通搵奶共gem

畢明拍架果廣告

連登仔咩都唔知咁

估唔到

我以為個廣告係要人戴套